聽完樓下看更講 我又對香港充滿信心:)

看更阿叔論點 香港比新加坡好
1. 有13億人民支持 一人買你一樣野都有13億(假設冇13億個對手)
2. 雜種係明君 捉緊一盤好大嘅棋
3. 一帶一路 亞投行 開發大西北 乜乜乜
4. 市道好 股市高 樓市高

畀佢講一講 即刻覺得香港前途一片光明

沒有共產黨 就沒有新中國 沒有新中國 就沒有新香港

新香港